屌！7.1扯旗禮嗰位國安大叔部電話去向呢？！

咁難得有敵人草船借箭，弄巧成拙，點可以唔見咗

唔講唔記得

冇野講 見律師

屌佢老未，又幾撚醒目喎識得買蘋果

係咪驚買番偉大華為會比人hack

我無野講

推到有人知

條支那人跪住上救護擔架床 唔想俾人影樣先搞撚笑

生果影到佢自己揼爛部電話

我無野講
我要見律師

推

我冇野講

Pish

我冇嘢講！

幫推

有人認拎咗，條友真係盜竊

佢冇嘢講

肯定好多囡囡相

係喎, 冇咗件事嘅

屌佢老母

麻煩大家幫手推返上熱門

再推

再再推

Push

去左邊啊

我無嘢講

麻煩大家正評完，幫手推返上熱門
推到有消息

愈少人知愈安全

好難公開資訊

推

我無野講

俾啲不法之徒執到再拎咗入面啲資料點算

有人影到佢係坐am車出黎
肯定係政府人

唔係話有個巴打執咗

純推不說

推呀

依個post好撚多鬼

睇到幅圖以為佢比人屌屎忽

唔可以就咁算數！

只要ssd冇爛都有機會拿到料。

好似iPhone 黎
難度應該好高

pish

玩咩，只要佢個os冇update一排，一定入到。

原來部電話係佢自己揼爛
一定有d野先咁做

我要食鵝肝

揼唔到 memory 喎

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽名 我要驗傷

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

全世界都影到

推！

推推推推推

身有屎

要推

push

Sir/Madam, I have no comment.

推啊！！

我無野講

PUSH

畜牲梗係背脊向天㗎

好奇心大發，好撚想知啊

我無野講 我要見律師

我冇嘢講

喃嘸阿彌陀佛，我無野講

有時唔洗知咁多

一早還返啦

扮撚晒野

好似係大陸揼骨咁

up

現場真係真係有巴打咁講

你個夢都幾真

push
我冇野講

上